（過大禮團購專區）各位準新人請入

恭喜各位準新人先
是咁的，細路我本身都喺準新郎，加入咗一個團購關於過大禮既優惠，個優惠係當儲夠10個人、15個人或20個人一齊訂購就可以拎到更好既優惠。咁我都係響應團購團主呼應，睇下有冇需要既ching同絲。畢竟，尼個係三贏局面。如有需要，請各位pm我。我再加大家入grp。

Push

好彩入咗嚟咋

點解咁講呢

咁先有得尼你老母
十幾廿萬新會然真係好撚多5p
見一鑊屌一鑊

師傅，點話點好啦。我少出post，唔識字，你未教下我，咁勞氣好易傷自己身體。

不如，你講下正字我應該點講啦，你先入為主又新會又5p。未摸清我底，一早有偏見，高下立見，面係人地俾既....

尚囍團購10/3截單！！ 14/3或之前入全數並cap低入數資料

1.下單後，團主會逐一聯絡，並提供入單資料（已問店家，由於是團購價，所以要入全數）

2.重申一次 全部套餐都係乾鮑 唔係罐頭鮑！！

3.全港大部分地方免費送貨（除長洲、沙頭角...）

4.暫有套餐，平貴取決於海味款式，留意A餐唔送龍鳳餅

套餐A:$3888➡$3388（平$500）
套餐B:$4888➡$3988（平$900）
套餐C:$6888➡$5688（平$1200）
套餐D:$8888➡$7388（平$500）
詳情link:

4.團購落單link:

⭐轉店主：
只要2019年3月10日前確定訂單，可於2019年11月30日前過大禮都冇問題